Marvel邊套戲係一定要睇唔止一次

avengers系列

avenger 3

Ca系列
Avengers 3 4
Iron1

22套
除左雷神1 2 同HULK之外
每套睇左起碼3次以上
內戰 同 AVENGERS系列 就每集各睇左5次以上

如果21套每套只睇過一次既話
根本記唔到D彩蛋位
睇A4唔會明白D笑點

Dr strange 睇幾多次都咁正
Antman都係

iron man1。記得果陣俾我第一感覺係好似係史無前例咁新鮮。

角色特效唔會覺得唐突，又有一種之前未接觸過既科幻電影感覺。

加上果幾首經典配樂配落iron man著甲度好撚正，覺得個導演真係好撚識玩果種feel

重睇性:
Avengers13>Iron man=dr strange>winter solider=civil war>gotg12=thor3

Captain America 2: the Winter Soldier
Captain America 3: Civil War
Guardians of the Galaxy
Guardians of the Galaxy Vol.2
Doctor Strange
The Avengers
Avengers 2: Age of Ultron
Avengers 3: Infinity War
Avengers 4: End Game
Iron Man 1
Thor 3: Ragnarok
Ant Man

logan

gotg12
ca123
dr strange
thor 3
avg34

係, 有悶場

iron man 1
captain america 2 & 3
avenger 3 & 4

Logan

我又覺得avg2 好好睇喎